[台服] 黑色沙漠 睇左page1先好問

官網

香港公會:
攻略組
半休閒公會， 已有9x 人， 會員大部份都香港
每日都有公會任，得閒可以幫手，
公會戰
會一齊王

想入公會係GAME 密以下
好瘋狂
什麼樣子的道理啊
Raigatto

或去以下 discord 公頻
@瘋叔叔
@Bubbly
@⚡IAmTheFlash_石仔⚡

從零開始

休閒公會
想入公會係GAME 密以下
各掃自家門前雪

或去以下 discord 公頻
@老男人

(可以係GAME 公會排名睇返公會會長ID)

LIHKG 公開 Discord 頻

QA
1. 隻game係唔係免費？
唔係, 買斷制, 要俾1次錢
現時有2個價, USD 32 , USD 10.

2. 港台服? 多唔多人玩？
呢個係國際服(冇封地區IP), 但主要都係港台人玩(因為主要係繁中)...
好多人玩!

3. USD 32 , USD 10 有咩分別!?
USD 32 就 18/1 開始玩得.
USD 10 就 25/1 先可以玩.
另外有咩可以去以下官方LINK 睇

USD 32 包道具介紹(我都係新人, 講錯勿屌)

角色欄位擴張一格券
可以開多個角色, 唔係就要買點

價值禮包(30日)
(有用, VIP, 兩個包都有)

艾爾利恩之淚11個
(死左復活用)

專業勞工契約包
(玩勞工用, 我岩岩開始玩生活, 未清楚有幾大效用)

5世代馬
(有用.. 玩左成個星期, 都未捉到隻野生, 多人搶)

選擇寵物1隻
(有用, 幫手汁野, 有技(要睇咩寵))

[活動]未知的染料箱10個
幫衫褲鞋武器等等嘅野染色，簡單講就等你同人地著同款衫都會唔同色

背包4格
(背包做任都有送,, 不過就梗係越多越好)

[活動]銀刺繡生活服裝交換券
一套幫你提升生活技能嘅衫，拎張券去換，有好幾套比你揀

200珍珠
(好似寵都買唔到)

4. 有咩職業?
暫時開左:
戰士
狂戰
魔女
遊俠
馴獸師
男/女法

5. 遊戲有咩玩法??
你鍾意點玩都得.
PVP , PVE. 公會戰. 攻城戰
大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地
勞工
採集
加工
煉金
料理
馴養
貿易
狩獵
地下貿易
釣魚

6. 有咩攻略網??

官方WIKI:

巴哈:

黑沙寶典

7. 買GAME 方法? 只可以網上買!

用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)
BY 巴打( 去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

有冇巴打放ac 連email
telegram: schoolbybus

唔係[2]咩 Btw巴打辛苦了

留明等25 號玩

登入活動

留名
主線玩到拎左個咩咩之光 話可以削弱黑暗力量
我記得之後就同個黑暗君主單挑 但個任唔出俾我
係咪因為我miss左某d前置

寵物食既狗糧係咪有得自己整

我想要加熱既修練知識
係唔係必定要由[栽培] 因為我喜歡你 開始做 做到純水任???

頂我想整個魚竿都咁難

又加左分流

加左分流即刻衝去搵野馬

種馬

點解我下載得0.7mb/s

sor , 手機開post , 漏左！

新post留名

聽日開始免費定係都要比錢？

唔知做乜鳩
成日玩唔到半個鐘就彈game

開高+高

配置
i5-6500 3.2GHz
16GB RAM
GTX1060 3GB
Win 10

一直都要比錢

材料交易所買啦

有冇ching試過同我一樣 安裝一直係0.7mb/s左右 好慢

想玩巫師 有冇伏

由佢load 係裝好撚耐
琴晚裝到今朝

距話11個鐘要裝

巴哈有個直接download既link
快好多
之後更新就得

玩咗4日仲係30LV

有冇link 我搵唔到

歡迎大家入黎討論

點解同官方個個一樣慢

我官方果個10mb一秒

咁多個server玩邊個

從零開始

休閒公會
想入公會係GAME 密以下
各掃自家門前雪

或去以下 discord 公頻
@老男人

(可以係GAME 公會排名睇返公會會長ID)

LIHKG 公開 Discord 頻

呢個條link唔work喎

試依個 另一個公會

其實我地好早有巴打開左公會架啦....如果巴打們想打pvp or 休閒一樣無問題 可以入我地公會一齊玩下 精神病院 附上公會圖

公會第一次大戰勝利

<----我地既discord 我會出期keep住更新

真心，想問下部電腦得4gb ram 係咪唔洗旨意玩得順

server 係共通， 玩邊個都得

我16GB ram 4790K GTX980係城入面都LAG到仆街
係外面就好順 聽講係自己寫引擎 應該都係optimize得唔好

renew 左

採集見習4去海地爾接任

見習4以上 （見習5先得）
btw你指住舊鋼鐵，佢有話你知要搵邊個
唔知npc係邊的話，可以上黑沙寶典個地圖到search

見交易所d武器加7 幾百萬一把 自己整定買會平d?

直接買最抵，但通常要搶

有冇人同我一樣唔知揀邊個巴打嘅公會入好

睇完 都唔知交易所買裝備係點運作

打到四十幾lv 打怪唔夠力有咩解決方法

都入唔到公會既 邀請失效過期

有時見d裝備 例如 長劍 拉到最落有d黑白色+左既 其實係咪有人放緊呢件裝 定係for 你登記 當有人放左上左 系統就會叫你去投票之類？

果個係代表有人放過果一樣道具上去
for你參考價錢

請問有冇人知道點樣喺開game個介面右上角較n卡顯示

見習4就得

用你身上既黑石去強化武器

姐係已經賣左既？

大陸玩到？

小弟開左個專搞事o既公會 主要玩pvp

開紅殺人當食飯 四圍劈友/引敵 阻人升lv等等

講打未必係最勁果班 但逃跑我公會敢認第一

務求人地燥底 我地開心

唔知大家有冇興趣 有o既我再講多小小

btw 只殺大陸人 /台仔 / 鬼佬

玩到

巴打公會叫咩名？

巴打會長咩名係咩分流

有冇人買左馬車skin覺得差別大唔大

密邊個？

宣傳吓同朋友一齊開嘅新公會
公會名：哥布林平權組織
公會發展方向：休閒為主，公會內大部分都係上班族
公會分流：巴-3
公會會長：幽靈海底王

唔係重課唔好買 都係多60LT負重

建議用 尤利亞武器

搵左陣先見到個po

第一次見到有post係放公會資訊係最頭仲要唔係lihkg係唔係比人騎劫左

平民武
(首都)卡爾佩恩北門的武器商人可以買..
但要親密度500.
係個城周圍搵人(地圖白色?NPC)黎知識.. 就可以同佢玩對話遊戲''
平均5分鐘唔洗就可以換一把'

巴哈教學

玩左2日 30 lv淨係瘋狂解任
返工掛機可以做d咩

留名 今晚買

長時間無得remote desktop就掛馬/自己隻人既負重
一兩個鐘可以remote desktop既話可以諗下釣魚 因為佢唔識換釣竿

合飾動先係地獄嘅開始

原來1支釣竿咁快用完
釣一晚+返要買定十9幾支先得

有冇公會收我 我52

Name class classNo.

滅殺姬 瘋狂PVP
糖衣毒藥 新開隔離病房 瘋狂升LV 準備瘋狂PVP

唔該想問下有好友邀請碼係咪唔洗買斷

邀謝碼只係試玩7日。要玩落去最少都要畀10USD

保利達

話說qef同時控awsd真係好難㩒

玩左兩日先賺得1800萬是否悲哀

唔該巴打

見到你留言 我Add左你FD 你今晚叫我
家門: 糖衣毒藥

25號開新地圖
2月會出女武神

屌你，我要武士同覺醒呀

我釣魚 釣全日先得200-300萬

之前係精神病院留言板留言既巴打 前日公會爆左人
而家開多左個 如果仲想入既
加好友: 糖衣毒藥
最好順便1:1 講聲

睇完 第一頁
係咪類似瑪奇咁?

咁少，幾千萬都係基本野啦

新公會晴天巴你開？
30lv入唔入得

係呀 你玩緊喇? 入得呀~!

我都覺得第一頁頂置放番攻略 宣傳片個d好好

畢竟post 名無寫明係公會宣傳
利申番 我都係攻略組既small potato

ADD左我都講聲係邊個SER呀清

晴天巴同aqua都係度

黎, 責名

算好多

我今晚先開始玩

記得ADD我FD

利申: 我玩呢隻驚都係失敗者 同幸運F

30等工人有3次升級機會
但未到30級就俾佢考試有冇分別？
定30級會易過d?

完全同意

唔緊要啦 小莫與你常在

抽少一個Pool已經可以買齊D時裝 清空個商城

$4000港夠紙清得哂個商城？

咁上下差唔多 不過都有D升耐久石

攻略組 公會應該仲有3-4個位

5代同7代馬都無用，一係就用6代 一係就8代，但6已經好夠用。寵起碼要4隻，升代數就再買
利申：美服玩家

是咪

點掛負重？

1lv先加2，建議去商城買晒

放件貿易品係背包..
之後係咁跑~!!!
(開地圖SET 路徑自動跑黎掛~!)

人物既負重定係馬既？
事關我隻人兩野就爆重 好煩

人，馬只會加經

想問有冇方法call翻隻馬，唔見左

屌下載20g先失敗 點搞

宜家啲衫麻麻地
得套隱性埋名服有功能性

我估你泊路邊俾怪殺左
去馬廄可以call返出黎

好多fgo巴打

名呢

時裝已齊 但玩左成個星期蘇達得Online
收極都收唔到 一要抽既野就食屎

10USD 係唔係25號先有得download

有冇ching知道點搞？下載一直0.7mb/s 同下載好耐之後就話失敗

load完ser果陣入唔到, 話我解脫連接....

如果有Fd買左 個試玩code係唔係即時用得？

黑暗騎士呢

留一個位俾我
今晚入
51lv

個介紹又寫得幾好又夠簡潔，待server run多排再考慮

無死既話，左上可以吹雞叫佢返黎

武士梅花呢d都未開
慢慢排啦

晴天巴加好友
家門名 黑貞德教徒
唔想淨係屈係公會個圈子

第一次玩呢隻game,現在打怪做任做到21lv, 之後想玩下貿易，生活技能果d 賺錢，但完全唔知點入手，有無巴打可以比d建議我

好

生活有幾種，睇你想玩邊種。
我就做金礦箱再拎去賣，釣金魚刷貿易都唔錯

各位大佬 想入會都要ADD我好友先得嫁
唔係就咁留完言就得 好難搵你地嫁大佬~

精神病院隔離病房
糖衣毒藥 瓦倫西亞2

我今晚十二點先收工，今晚再聯絡

好 唔係講你 而係其你留言而又上緊線既巴打

買晒都係易爆

掛負重既話
可唔可以 用人行 之後禁t撞牆掛機咁升負重

ching 係度？

距有兩個主程式down邊個

拍賣好難搶野
就算有重課all in左7-8套衫都搶唔到

重課咪直接買囉 除左蘇達得要多套要搶

唔得，因為係計距離

又打 世界大戰抹黑宇宙了
未放工

買晒過千了 叫做夠用

死啦 我dum曬啲黑石

過來人小提示比大家，隨身有件商人加1或加2傍身，換野果時如果爆負重就有用了

真正既技術型玩家🙇🏻

唔撚係掛

晴天巴 b巴 收工返去加你地

會唔會有巴打仲有邀請碼比 , 真心想試下
唔介意入返少少錢畀你

25號先入得,係咪要

有冇巴打知道解決方法下咗成10個鐘之後話失敗

係
留email比你？

有錢都買唔到

黑石 要點入手 玩到34得1粒 仲要買既

有無香港人公會

Active既

精神病院

好活躍呀 活躍到要開多個會

精神病院隔離病房 PVP意向 接受新手

瓦倫西亞2
糖衣毒藥

直接密我 我唔應就洗我頻 我放棄個1:1對話

試玩ACC 同 299 ACC
最多可以開幾多個人物玩

應該都係4啦

想入 密左斯文佬 好係行開左

你密多次 比個名我

入瓦倫西亞2先密到

c.c

請勞工係唔係至少刷到金色先請
定係藍色都可以

藍色用住先啦，金同橙好難出

巴打係度？

想問下裝完但更新個度等成個鐘都唔郁可以點搞?
同30usd同80usd包差件時裝同馬笛 呢2樣野有無用
好耐未件見一隻online game咁想玩

辣殺拍賣買左成粒鐘都仲未買到艾杰頭

屍屍又有玩？

D防具係咪冇分職同LV
仲用緊做任送果D
開始唔夠用

我懶想買幾個絲綢解任 都等極都冇

次次望住個兩三個都投唔到 黑仔係唔係一世都買唔到裝

巴打 巴哈有兩個下載點 一個係啟動器 一個係客戶端 下邊個？

想問香港入點係咪一定得代購同paypal可唔可以用mycard

Google 下就搵到link 巴哈link

下載晒先啦

我用chrome下載 到25%距話 out of html15 offline storage space

巴打你地條貿易路線點連？

巴打救下我

巴打/絲打 大家好 我地係香港公會 精神病院 依個公會係由一班玩左好耐online 既巴打 所開既

依加我地重點招生 希望咁多位巴打支持我地公會

詳情如下
1. 主會 精神病院 (多謝咁多位支持 依加暫時full左人)

2.分會 隔離病院 (依個會暫時係for pvp 人員既 不過如果你想玩其他or半pvp人士 又肯 入我地公會discord 既話 我地無任歡迎你地既加入 )
會長 詠月 副會 1.天玥 凝煙 mistmoon 分會會長 糖衣毒藥
付上公會 discord 只此一個

主ser 賽林迪亞 1

付上公會合照

第一次公會戰勝利 vs RIC 公會

P.s 但我地絕對唔係打住連登旗號去開既公會 你地當係一班志趣相投既巴打開

暫時ok翻 清咗cookie

龍族巴打 我down咗主程序個個 個啟動器究竟要唔要down埋

馬笛超方便。可以召喚500米內隻馬
隻馬落咗水都可以用馬笛救返

宣傳多次同朋友一齊開嘅新公會
公會名：哥布林平權組織
公會發展方向：休閒為主，公會內大部分都係上班族
公會分流：巴-3
公會會長：幽靈海底王

真係死左 Thanks 巴打

Thanks

咩撚野事成個POST比公會騎劫左仲要一堆人冇反應
係唔係LIHKG變哂質

巴打

隻馬比怪打成日冇提示
其實咩事 bug?
死左5次喇

連登收唔收人 留左言 家門叫julian

究竟搶怪個系統係點
我打左隻獨眼巨人好耐諗住解任點知有條撚屌過黎打
打死左之後我任務唔撚計我 on9驚

製造仇恨

唔該 咁我應該會課80usd個個

有無人知點搞更新個度
巴哈個個我都要dl成7個鐘

隻單眼撚屌本身就唔撚易出 幾分鐘先一隻出黎
屌你老母打撚左幾隻都有人一齊打
結果永遠都係0/2

換個分流試試

係咪要down兩個？ down完開邊個先

巴哈我dl緊一個炸 完整客戶端

話購買失敗但扣左我錢

一係試下組佢囉

BUG

唔知 80usd
依家等緊客服

邊位巴打

船p

龍族巴打 巴哈個兩個down咗 開邊個先 同 有咩注意

my wifi
點睇

有冇休閒啲既公會收人

有冇巴打知巴哈個兩個檔下載完 跟住點做

down之後直接解壓？

新手一問
剛剛買左usd32個包 寵物應該揀邊隻好

兩個都click 下啦，唔會中毒既

我dl 個個唔同你
我係dl 解壓分割檔來

我重未down完 我down到官方個個但更新唔到先試巴哈個個

有馬車感覺很好

拍賣場有冇得買 商城嘅道具物品?

同求 想個名靚仔D

有

企鵝比較好

計掉落物品就好似鬥傷害高 任務就計尾刀 EXP就打一下都吸到

想問埋唔同寵分別有咩技能

咁想問埋 角色欄位擴張一格券 呢
因為我成日玩新角

開紅打鳩條撚屌啦

好似未見過人賣角色券...

簡單D講, 呢隻game可以用遊戲入面嘅錢買珍珠換嘅道具物品

買完32usd 但係道具o係邊道可以拎出黎？

玩咗3日終於50 , 開始玩生活技

可以呀

點解可以咁忍得
我打緊主線已經成日忍唔住去搞生活技

官網先登入 之後上面遊戲社群(自由討論區) 左手邊 變更代表角色
整好之後 右上MYPAGE->WEB倉庫到換

刷藍裝 刷到就黎死 咁耐得5件

不過當升lv

想問精神病院呢個公會係呢邊巴打定高登個邊開
見第一頁唔覺有

高登個邊個post好似沉左

清完漁村既生活任 到海地爾
有排搞

更新都更到天昏地暗

即係連登呢邊既公會只有第一頁個2個 ？

滑奸奶巴
其實精神病完封測都背開過post
不過好快就爆左人
而家開多左個專收pvp公會戰據點戰愛好者

晴天巴 aqua女神 我聽日再add你地 岩岩開始玩新手教學部分 仲未出到新手區

禮包啲嘢係邊度領取？

我響美國玩緊美服
如果轉台服會唔會好lag?
利申：美服漁夫/種馬員

個SER好似係韓國

先自貼美服女友，個樣都整左我三個鐘

我幾有興趣玩呢隻game,但有d 野唔清楚想問。
隻game 要比錢，最低消費係幾多？遊戲系統係咪公平？姐係唔係普遍online game 咁比多d 錢就玩晒果種
而家server 多唔多人玩？因為我唔鐘意玩單機rpg game, 所以都問有冇大型玩家合作任務？eg 副本
另外有冇掛機系統？
如果有晒上面d,要求我買

比入場費10$美金就得，玩技術同手速唔係玩錢，無合作任同副本，但有大型團任同全服世界王，掛機only比人釣魚同掛馬用。
同樣如果真係好多人我想轉台服玩，有無人同我玩呀

買左usd 80個隻 不過小玩 有無休閒玩家

組隊既話兩邊都會計數

好似係

入左驚
升左幾lv可以搵巴打玩下

全程單機

買左先可以下載？

單到做哂主線先 ?

用FGO 打活動既三成功力

搵個你中意既公會入 之後搵差唔多LV / 另一隻人組3個升
電腦大爆炸

左手月神
右手滑鼠
十二成功力

用埋對腳咪可以控埋keyboard

剛剛買左 依家download 緊

念力控人 120%同步率

做任優先 貢獻同能量好重要

見到地圖有問號就走埋去NPC傾計

知識都好重要

收人番巴打HERE?

卡左係堆npc到
要瘋狂傾計

隻game有冇得打寶,想玩打寶同pvp玩咩職好?

點解台服 但比錢要美金

養多隻職都煩到仆街喎

carlungpig@gmail.com
唔該晒呀巴打

公會仲有冇位
25號入場

講下姐 到時你再問實有公會收你

可以收我啦

好耐無玩mmorpg
想玩下 但呢隻駛唔駛長時間經營
例如好似WOW咁慘過返工咁玩
但係一日玩一兩個鐘都無問題

自膠

你唔玩pvp
隻game可以玩到與世無爭
得閒跑下商，做下料理，釣下魚

但一要玩pvp, 就要刷到仆街

瓦倫西亞2 密我 糖衣毒藥

收埋我？

可以輕鬆玩都幾正 咁留名等25號

好 你密我

我見習4已經可以解

真係好輕鬆，唔得閒玩可以掛釣魚、掛馬、掛負重
得閒先望兩眼

無錯 返工必備良Game 手動釣魚

想問下,點可以提高單一物資既出產量
e.g蕎麥,附近得一個點有,我應該升蕎麥個生產點
定去搵多啲蕎麥生產點好

成個discord係咁 啱阿啱阿啱阿

晴天巴

請教下各位巴打

依家用緊i5-4460 8 gb ram
GTX 950 2g, win7

開中高穩唔穩到60 fps

入城一定唔會穩到
8gb ram好似小左啲
利申新手鳩up

咁你依家係咩公會 我同幾個fd都未有會
見到精神病院隻腦魔好頂引

晴天巴
今晚pm你

賽1 有冇公會收人

唔得
E1230
970
16gb ram

中畫，野外50-60，城20

精神病院隔離病房
專收有前途既精英

仲有無位

好耐好耐之前 我玩童話都係咁玩
係game練技揾錢>升lv
唔知呢隻有無呢種感覺

有呀
今晚call我
糖衣毒藥 瓦倫西亞-2

今晚要夜啲 要去公司啲聚餐
搞掂到時call你

好 揾唔到我就入discord嗌我 或者fgo post /呢到 叫我我mon post

discord求link

OMG 又要換硬件

寵物要邊隻好？

你打字揾我 我睇唔到都會有人叫我

1230v2
hd6850
玩唔玩到

見到個產品包有寫特殊稱號 ,想問下有咩用?

隻game稱號加成係睇數量 所以你只係多人一個稱咁

Surface pro4 i5 夠唔夠做？

我i5 670咪又係咁玩

可以話俾你聽。依家大概有15個分流全部都係非常擁擠，基本上到到都係玩家。入咗城多人到疾

以為自己出左旺角

估唔到喺隻game都有得行年宵

咁去到25號咪要排隊先入到server ?

攻略組仲冇位收我

有冇人知點樣可以賣左幾條垃圾魚佢？

超級休閒型

我有一大班fd 買左 諗緊入咩公會好

咁大班fd 自己開個公會咪得lor

自己起
差唔多個個公會都就爆人

仲有冇休閒上班族公會

佢城入面on9 架點都會lag應該係隻game 問題

利伸 1080

屌你

無意冒犯， 但你個名

貿易商人

想問下有冇巴打裝左係SSD
係唔係load快好多
如果分別唔大想裝去HDD
裝SSD要Delete野

Surface pro 4 i5玩唔玩到

有冇分server?

休閒岩我
岩岩開人

睇下生活玩咩野為主，企鵝對釣魚有加成。其他唔記得。 不過好多巴打話寵物起碼要幾隻先夠（寵物幫手執野）

ok

可同時帶3 隻， 貓有採集技， 狗就索敵技同加戰經！
唔知有冇記錯！
加經技冇得疊加！

頭先下載左台服600K既安裝程式,禁錯了安裝路徑(C:\Games),之後路徑內黑色沙漠檔案全刪左再下執行安裝程式就一直自動安裝起C:\Games內,APPDATA及PROGRAM DATA內亦搵不到任何黑色沙漠既檔案
請問應該如果才可改變安裝路徑?我用WINDOWS 10

I5 4440
R7 370
8GB ram
睇黎要換1060

等緊熊貓同鷹

精神病院既巴打好勁
利申：入左p2win 做無間道

戰士應該用咩武器同防具

隻game 流暢度 操控性同畫面都冇得頂
但係估唔到啲任務同gameplay 有啲老土
仲諗住佢會似guildwar咁跟住主線推就升到lv
隻黑鬼係咁叫我打幾十隻呢樣嗰樣
啲npc 又叫我打幾十隻呢樣嗰樣
升到30就好厭

隻黑鬼好撚煩

想玩 係咪剩係可以用信用卡買？

想問個智障問題
錢要點搬
要一個城既倉慢慢搬去另一個城既倉

我想問下尤利亞武器勁係邊到？點解要買到30幾萬咁貴⋯

野外開到中低都做唔到穩60
城入面有20都開心

已準備買多8gb ram

買左10蚊包
係咪都要25號先DL得?

有無咁難明

係

想問問有無得人同人就咁交易 唔經交易所？
想叫人放套時裝
次次唔夠人搶

仲諗住DL定先
到時就玩得

無

巴哈有人放左成隻game 俾人 dl 4x gb 分割檔來

thanks

人人都係咁搶
真係搶唔到可以課金買

唔自己搬可以換金塊用倉庫條友幫手運。
但運送期間有機會俾地圖上面既紅色大頭仔打？好似係
利申：新手

倉庫有運送服務ga

頭先開左隻狂戰
企定定唔郁
視點轉一轉諗住睇周圍環境
個角色含情脈脈咁望住鏡頭
好撚GAY

B巴玩成點

你一講起又真係幾gay

佢話夜先返

(新手)想問下揀咩寵物好

笑撚死, 殺到佢40比1都話可以一戰

好想即玩..但又唔想等

計返其實係抵 因為算送得多野
不過如果你玩一玩就棄game的話就當然唔抵

我見台仔話送D野用GAME錢買唔貴...所以先話唔抵

我講2499個包wor
就係台仔話抵

即係80usd

買到先講唔該

我日日返工都望住個拍賣

但冇次買到，蘇達得online

時裝outfits嗰啲係咪淨係商城有得買?
玩到30LV啲衫都係好醜樣

唔好意思呀各位巴打 想問下MASTER GIFT CARD點買個遊戲包

如果買32USD 咁係咪入260hkd落張GIFT CARD到就OKAY

(我當1:8同俾齊頭)

會唔會到時用gift card上網買個陣又會有手續費 260hkd夠唔夠

唔該曬 唔好屌咁大力

請問想快d打團戰公會戰攻城戰果d
係咪狂升lv狂解主線先?
生活果d之後有時間先做?

有冇人做釣魚高手個任去唔到搵個NPC 海到有隱形牆

我連登id同家門名一樣 各位巴打唔好打咁大力

可以咁理解

用vpn 去台灣 用mycard 入 可以？

你入黎我地依邊啦

走公會有冇後果？
遲d入黎

痴線佬公會係咪變左連登公會

又話21號 依家又25？

24個鐘後先可以入黎

用PAYPAL+VPN都比唔到錢...
彈完個登入之後就話比唔到錢...返回商家
有冇人知點搞

幾時講過21

唔睇樣都OK

申請個新paypal

想問下個特殊稱號係咪依家冇得拎?

去2000FUN係唔係可以比現金直接代購?

好似25號一次過派
(勇者？)

痴撚線岩岩諗住疊個15層去強把武器
點撚知疊下又成功疊下又成功
疊完睇返屌你老母用撚左成6十幾粒黑石
以後用老虎蟹都用強突算9數

去OK買master gift card，真心方便好多，唔洗vpn
我最買都係vpn加mycard，最後發現有呢種卡先覺得自己搞咁多嘢蠢咗

窮撚賣唔賣闇影的標誌好
反正魔力戒都+5功

千奇唔好 戒子都可以升grade 你隻魔力任務送？無法突破潛力？

加上暫時來講錢無咩大作用 正正常常打怪一定夠用有凸

入左game郁唔到， 剩係禁到esc..helppp

唔係用mouse 行路

有冇人講下自己各樣生活幾lv 我一樣熟練都未有

新手有無咩需知?
岩岩先更新到入到gane
聽日開始煲
同有無公會架連登

記得唔好急住升lv,
任務要多做，會 升多d 貢獻同力量，
黑石唔好賣（交易所俾人秒買， 難搶到）留升武防裝（因為呢版未有得租60攻武）
有咩問題就問啦，多享受生活，唔洗急升lv!

公會就唔知啦（我唔知咩叫連登公會，只收連登既？）
怕俾人話我騎劫左個post, 明明就係最多人問有咩公會收人， 答答下俾人問騎劫左。

想問隻驚 係唔係課金戰士玩哂

課金會升快d, 但唔算係玩晒，因為你用時間都可以做到佢既程度， game 錢你有時間研究（貿易，種野之類）可以易賺好多， 用game 錢係交易所買商城野都得， 交易所定價俾系統定死左， 課金既人都冇得拉高，同隻game 都好食技術。

性別係唔係跟職架?

有冇人多公會收人?

尋精神病面具巴打

唔該巴打
唔係話專收連登 係想睇下有無會入姐
需然唔講野但都想聽下人講乜無咁悶

sorry見唔到你覆左,send左去你email

32usd算啦,有用5代馬用下

但80 有多1000珍珠 馬笛

未打完... 一套時裝 4格背包 20染

應該夠啦，佢好似無手續費

去到邊個城先買屋買倉好
定個個都買

想高效率一定係個個點都有工人，因為如果派人去既話 d 工人真係on99 咁行過去 行撚到2047 ，但個個點都想有工人 你要做任務拎多d 貢獻

對於一個見任就做ge人黎講玩呢隻game好辛苦

工人有咩用 我到依加生活都仲係有時出街釣下魚
支線我全清先去下一個地方算唔算做得多

叫佢去採資源

留名

去完日本返黎買

貢獻點 左上角個三行黃色野最低個行就係
貢獻點 就係生活既重要元素來
多唔多就睇你要做d 咩

巴打，如果要求唔高就加左ram 試下先。

如果搞生活技係咪個個城都得
首都真係lag到on9

買左工人, 但點先用到
買完唔見人既

三個主城是星揀一個啦，唔知點解好多人都推海地爾，詳情去巴哈睇攻略

32定80果個包好

80果個最突別都係多個馬笛同套時裝
感覺上唔係好抵

有冇人知點set手制?

馬笛有咩用

我都煩緊買邊個好

same

留名25號入休閒公會

寵物想要貓同企鵝，佢地有咩分別？

好想玩不過部機太廢

最值錢就係馬笛同套時裝
80仲多1000珍珠

利申 買10+660珍珠買3隻寵

馬商人有

技能唔同 貓採集 企鵝釣魚

我i5 hd7850都係咁玩

咁我都係要貓貓
唔該巴打解答

我想問啲寵物點升到LV 我玩左5日佢都係得4LV
招釣魚技好似要10LV 我買左3隻企鵝

終於見到海鷗點

如果會課金就是但揀隻再買 1隻其實唔太夠

Aqua 同 一泄巴 入面game名係咩？ 琴日成日無玩過

我唔記得家門名
本來諗住用Chaldea 但發覺我串錯字
人物名就咕噠子

晴天巴 家門名：糖衣毒藥

可以自己整
唔記得係漁村定海地爾有個任會教你做

買馬商果d咪得，放上技能欄，唔好整唔好用珍珠買，好浪費

其實好簡單 32usd就係a產品包
而只要你買a產包時同時再入埋1000珍珠入ac，就送埋馬笛同套時裝俾你

加左你

做緊社畜

你個家門/人物名係咩

某啲高登公會好撚多狗公 轉男聲講野冇人理 用番女聲講野就幾條友一齊應

用咩竿？
你匠人級？

橙

家門名：二波一流

高登啲公會全部都搞唔起同多厹架啦

所以我好懷念e前未有rc呢類軟件既年代

有冇公會收人

唉 屌 玩狂戰冇人放時裝

想問吓掛騎馬既話
佢跑到攰係咪就加唔到？

見唔到你ADD我 我搵你

買左32嗰個包
如果淨係為左套時裝補錢升上去80嗰個包會否好on9

32先ON9

晴天巴 你個名係咩？ 我唔記得左

好彩係話緊高登姐
來某會一齊玩啦
呢個post 講左好多次個名，要搵唔難（廢事話騎劫）

糖衣毒藥

因為唔想等買左32，真心想知32幾on9

正想問
馬笛子（永久）
[活動]未知的染料箱20個
背包4格
產包限定武器、產包限定時裝
1000珍珠
玩落發現其實都有用

買完32 但啲物品係邊到拎

官網WEB倉

馬笛個500姐係幾遠
依加直頭唔用馬算

其實染料都有用
抽到純色=幾百萬

你平時行任會見到個距離架
500至少大城頭到尾都得

有冇人用rc開咪一齊玩？

有無巴打有多既好友測試CODE
因為我想試下個生活系統 睇下岩唔岩我(個人以家唔太鍾意打怪副本，想輕鬆)
如果岩我就去馬玩

玩左一個禮拜
玩到我中晒毒

都要25號先入到
想試玩可以裝韓美日服試下先架

磨任都磨到我不知時日過
每晚時間去得好快

留EMAIL

玩生活玩到唔想打怪升lv

補買返先

想問下岩岩上左50LV
戰士應該用咩裝備好

點解冇啦啦斷我線,之後連唔返
有冇人都係咁

好Q多任 做極都有

刷裝刷到中哂毒 今日出左兩粒魔女耳環

呢啲50lv既活動

on9原來有更新
冇啦啦彈,login又unknown message
嚇死

幾時先得返

又有排dl

dl好快姐 但點睇到有更新？

想問1200珍珠用黎買咩野有價值？
有諗過買寵

寵其實點升lv?

恩地bb 留名

有冇商城？

冇啦啦斷左,開多幾次client佢自動更新

背包， 倉庫 , 100 負重，寵物

背包同負重要買齊先,
其他買船買馬

狂餵飼料

對唔住 我想問下連登巴絲係咩SER

求公會入

小喇叭幾時開女武神，11號等到依家，想玩啊屌

唔知下次開女武神嘅時候會唔會開埋梅花忍者呢

全ser 共通， 你當佢d ser 係分流！
我就多數係卡1

熟練咋 用艾裴xx釣竿

台灣電玩節情報 25號開新區 2月初開女武神

Thanks! 整人都有排整

個邊真係on9架，勁小圈子，平時講野都唔理人，幫手做公會任講係邊到等，你人未到，但佢地自己圈子d人到哂，佢地都可以照樣出發，你係咁叫等埋都冇人理你，嬲到即刻退出呢d垃圾公會

世界樹

有冇唔介意新手的公會收人？

宜家有800幾珍珠，應該買馬車好定買船好

船好似抵啲, 農場馬車商人先賣18萬

問左好多FD得1個玩

兩樣都唔好買，唔難整

唔洗 fd 陪架,日日多人到爆

我都係
一聽到要錢 >

係呀

$80好多咩

我有好多fd話玩 我買完之後潛哂水
依家係台灣公會單機緊

世界樹同佢個同盟都係垃圾黎

千萬唔好入

下，我自問都算長on，都唔覺有咁既情況

點垃圾法

聽講係劍靈果邊既事黎
轉game都仲洗唔到底

岩岩開始左半日
玩狂戰士 整左個大叔出黎
有冇巴打一齊玩下 明明成個地圖都係人但我永遠都係單機玩
同埋交換果個推薦信定唔知乜野

我都有玩劍靈 又係玩到單機game咁

抓回農場老鼠個人有無人知點解 搵唔到

岩先企係度個條魚 係咪你黎

劍靈副本向多,後期都係要搵團每日狂打

去到後面我都係同街外人打
反正有咩事既話最多咪即走佬

唔係 無著魚

我阿
我都係玩左一日仲係20LV
加我FD 家門:粉紅粉熊 IDinkPink

其實如果照任務咁玩會唔會摸索到隻game點玩?
例如生活技能 裝備個啲
因為實在太多野玩 睇攻略都唔知講乜
依家狂做任 有無咩要注意架?
同埋珍珠係咪要用黎開曬背包位都負重?

主線任就唔會教你釣魚果d 要自己摸索

珍珠就睇需要而買負重&背包（可能因為vip問題空左好多背包位，反而唔夠負重）

可以買多幾隻貓貓狗狗幫你執野

跟住個主線唔洗理支線任都可以上到50lv

利申：冇玩過其他ser只係玩左3日,51lv

解左10個鐘支線住 解極都有 無升過

玩埋支線任就會教你生活
想開就搵小黑禁引導接任

即係新年冇得玩

魔女做乜事
依加40左右打高lv過我既怪都屌打
會唔會係最早比人開刀果隻

小弟同個朋友起左個公會 叫做 鳳凰會

現招精兵/精神病人入會 詳情入RC 27608297

我公會活動主要為 四周圍撩事鬥非 殺人為樂 雪中送屎 把快樂建築在別人的痛苦上 人地嬲鳩 我地happy

目標要係黑沙入面做個最賤格/最黑人憎o既公會

呢位朋友唔好彩 戰鬥區掛機釣魚 比我揼落水浸死

圖中為我 工人褲大哥 同埋我朋友 鄧不利多
因為先前追殺同一條友五六次 條友吹雞 之後我地就比魔教追殺 逃走到安全區

我同朋友 二抽四大屠狗

之後班友吹雞 最後我兩全身而退

講打我地未必第一 但逃跑技術我敢認第一
目前公會得我地兩個 希望更多巴打加入痴線佬行列

pish

九點幾入首都，lag到仆街 ，而家先好左啲，開左n卡都唔掂

佢果陣server有問題

moz_chun@yahoo.com.hk
唔該巴打
有咩我可以幫到你

晴天巴我入左主會

想問下80usd套時裝係得一套用左落一個角色就冇
定係
用完每隻角都可以有一套時裝

雖然似係前者

其實要玩 係咪買80果個抵好多
點數都多成千

諗緊由32升80好唔好

我地無分 主副 我呢邊PVP 狂做公會任務傾向值高
大家都係院友 不用分得那麼細

究竟一次過沖上+15係咩人先做到
我+10至小次次衰7-8次以上

我用強突算
疊層成日疊疊下成功左由頭疊過黑石仲花得多過強突

其實係咪應該買d垃圾介指疊
橫掂飾物個d咁易爆

發覺台服好多人比人呃，去左玩女巫(魔女)，明明遊俠先係親生女。特別班巴哈台仔，係咁遊俠最難玩，又吃裝，戰士女巫最易玩，未轉職戰士女巫真係得淡笑。

不過最緊要有愛

日服女巫 女法 遊俠 三隻都轉職

我第一次玩疊層就係用飾品
疊撚到連5層都疊唔撚到
不過你都可以試下

女巫搶怪好勁wo

戰士預左未覺醒前升到屌老母，不過為左變格斯都要頂上去

巴3搵：幽靈海底王

巴3搵幽靈海底王

疊層同飾品比起都算係碎料，尋晚燒兩隻魔女耳環

慢慢玩感覺唔錯
而家三十幾lv
一路解任一路坐馬車行商
然後再掛D工人整啤酒
好休閒

我同埋另外3-4 個FD (前後約4-5人)想入會, 有猜爸打好心收留
(暫時得我ONLINE其他都返左工, 可唔可以留定位, 我叫佢地放工密你)

呢個真
刷左兩星期開始悶，琴日掛左1日負重，我就出左街同玩其他game

咩取向 如果係PVP向
隔離病房仲有位

我諗我地要返工既都係休閒D好, 做下佳務打下王跑下商咁
當然打公會戰一定JOIN, 但開紅就未必係我地杯茶

我都係上班撚 公會戰先打 好少開紅 除非有人惹我地 每次都出師有名

個會咩名~?

準備10usd嘅巴打
我見2000fun賣76 平過自己買

冇人理我

btw 想搞事既可以考慮一下鳳凰會
開紅劈友當食飯

幾蚊 車錢都係返度

幾時先開忍

計番9.7幾美金倒
咁我住果區有2000fun嘛

push

有實體咩？

想叫勞工去據點做產物箱子 但系統話要持有1等房子係咩意思？
我有居住地啦

推啊

有無巴打用狂戰? 可唔可以分享吓好唔好用 心郁郁想試

應該都係key黎

我覺得佢地係用平mycard點(大手買有平)再係台灣買 我地就咁買就淨係可以用paypal
2.5%加匯率應該有10蚊差距

I5 3770
R7 260x
8gb ram
夠唔夠玩

去can you run it/官網睇spec

隻抽打怪樣樣勁(56LV後
唯一缺點就係樣柒...

其實我都係用住先 都係等武士出

佢3.2 GHz 我3.4
HD7770 vs 我260x
但唔識比較 電腦白痴

武士有排

i5 3330
650Ti Boost
16gb ram
夠玩低畫質

利申:開始頂唔順 準備月尾上1060

其實隻game有乜特別
咪又係打怪升lv
做乜無啦啦咁多人玩

睇黎我可以重建之後先玩

推一推.. 如果阻住大家睇post 對唔住先

新手留名，揀左玩遊俠

無辦法 都要等

聽講女武神之後就係武士

今日買左299個包，要等到25號先可以下載？

好似買左包就可以dl

依家最高係咪55LV?

最高55

54去邊升好
骨同地底都好撚多人 升得好無效率

直接買2500mycard 因為買最好，不過要掛台灣vpn先連到mycard買

卡左係52LV 淨刷怪好悶

想入坑

其實台服個patch同其他服（韓日）差幾遠？
因為見佢剩係開左7個職
定係其實個patch已經係跟貼哂其他最update既server，只係唔開某D職住

卡爾patch 未開52LV以上地圖 未開56LV

我用fb登入，入到去等待中。。無下載過

有冇貿易攻略網
玩到25級 釣完魚都唔知拎去邊到賣

想升lv就等開新地方，因為新地方先係54up

貿易唔可以擦同產地同一個地邊黎賣
E.g 你啲魚喺海城釣，就只可以去其他地方賣
如果兩個點之間無連線，貿易個賣出價只會得原有嘅30%

岩岩行開左
精神病院隔離病房 同精神病院同一個會同一個Discord
呢邊專收暴力傾向玩家

依家買32usd個個好唔好？

好慘 琴晚釣魚都比人殺左
有無d 和平既團

巴哈勁多垃圾硬件打手 又話最少1070 同配7系i5都唔夠 要i7 唔係既話跟唔上顯卡 同埋要16g ram
然後班傻仔又信到十足

仲有魔女定狂戰士好？

禮包啲嘢eg馬寵物 可以擺倉庫同分身共用？

個兩隻字都幾on9

4700 850 玩緊

就係你無團 和平團 先易比人殺
無後果

玩下咪知

齊來做院友

申請緊入病院

魔女係控場jj？
狂戰係清場撚？

佢得10蚊usd果隻賣

7仔有冇得買？
冇嘅話，信用卡買幾錢左右？

你直接份Discord留低Game名 瓦倫西亞密 糖衣毒藥

魔女係回避煩膠 狂戰係團戰捕捉撚

拎去貿易商人到賣 最好先投資左據點先賣
咁樣會賣高價好好

多

PayPal 比錢買32usd,啫係實收幾錢？

用官網果個down 成半粒鐘都係當前0.0GB 剩餘時間00:00:00

聽巴打講依個pack唔抵賣
另外paypal 2.5% 你再計埋匯率 1:7.8

我覺得呢隻既生活系統＞＞＞戰鬥系統
呢兩日開始接觸生活真係覺得好正 超多野玩
又出海釣魚 又種田 又整料理
要玩曬真係要唔少時間

咁我去睇睇有冇實體版先
冇就買10usd

巴打嚟卡1一齊玩啦
我地個公會都係休閒為主

我都係 等多半個鐘左右就會郁

點買屋
仲有無公會收新手

唉，等多兩日先玩

新手無知問
點解咁多人釣魚都係掛係釣魚商人果到

明明渣船出小小就可以多D魚

80usd果個禮包係咪性格比最高

安全區+bug位+唔洗渣船

因為貝爾利亞有魚點 個魚點有遺跡碎片 有金魚 近貿易

係共用 但馬要留意番 你係放係條村到 分身先可以係放馬果到拎番隻馬出黎 無放入去 分身拎唔到

無實體版
最抵係搵點商買
仲要平幾十蚊

好似Aika，心動左
但實在無乜時間升

因為女巫好似巫師3個yennefer 所以揀左
但係d招用得好唔順 係咪要練下先出到投？
同埋女巫打法係咪有好多種
聽講女魔法師操作易d同少d打法
諗緊轉唔轉遊俠

新手有野問
未持有一等房子 因此沒法佔據
但係我明明有買到層樓

長夜》黑暗連擊》黑暗火焰
最易係咁連 依加43打主線輕鬆屌打

睇返paypal個匯率咪得囉

公會名係咩？

有冇人知點將獨立快捷鍵移位，我個啲同本身個啲重疊左，睇唔到本身個行

原來唔只我一個覺得似Yen
#TeamYen

有冇人玩日版
唔想同d台狗玩

日版出返去啦，寫住台服

從零開始

俾巴打講一講以幾似
我見人戰士整傑佬樣

Solved

好似幾好玩咁

想搞事既可以考慮一下加入鳳凰會
開紅劈友當食飯

整魚杆個任點解?
佢叫我放4個原木入倉之後整
整完拎出黎裝備都解唔到既?
想拎背包格阿

琴日交易汁到把+12卡爾長劍 打怪終於唔洗打勁耐 之前得29攻 打到43

咩叫bug 位

台服有冇world boss discord bot

依把真係唔建議

開左個公會叫 連登 ，順便宣傳下連登
歡迎加入

新手向

想搞事既可以考慮一下加入鳳凰會 開紅劈友當食飯

想問下海地爾既勞工, 係貝爾利亞附近既農場做野
有冇咩影響

冇影響，係慢姐

點慢法, 唔係好明

家門名稱係咩？好重要？

路途愈遠咪愈慢

家門> 名

何解？ 我都係唸住打怪輕鬆d 反正有限錢 尤利自己沖算 完全搶唔到

我買咗$3x嗰個產包 送啲嘢去曬邊？

要上官網拎

點拎？

鳳凰會 現招精神病人/好戰份子入會
公會活動主要為 四周圍撩事鬥非
開紅劈友 殺人為樂
只收香港人 詳情PM

一頁駛唔駛宣傳三次呀

釣緊狗公啊佢

I5 4440
R9 280x
8GB ram
可以較到咩畫質？

$10包係唔係要等到25號先更新到

sorry 我收一收聲先

開左個角色>入官網>登入>my page

如果去Circle K買MasterCard prepaid 買幾多錢好

32USD大約248HKD
如果買250我驚MasterCard 匯率+手續費唔夠俾

直接出把尤利邊升邊用仲好，咁樣你又冇左幾百萬

點刷錢？
靚靚裝備係咪全部都要買

啱啱問左2000fun靚女姐姐 佢話個76蚊pack係你開ac之後俾個ac佢 佢再幫你買 咁睇落似係佢地開VPN買

但就算係咁佢地都冇得賺

大手買mycard 電子點係平好多 game鋪應該易入手

I see

Paypal有得揀佢個rate，我買個陣係$257.x

我用visa

咪買32usd果個啦
後日10USD都玩得
又聽人講32USD性價比最低

想入...要點入??

+8上+9
大概要疊幾多層先上到??

農場個到起倉庫, 會唔會加快生產率

慘 屋企上網得30mb

點解之前倉庫放左野 今日開無左？兩個城都去過 都係無。。。。

要exactly同一座城既倉先會搵番你啲野
I.e你你a城倉儲野 就只可以係a城既倉拎番 係b城係搵唔番你係a城倉儲既野

同埋唔駛行過去 撳地圖撳落個城個icon度就見到

我都認同買80 usd化算啲

如果而家買左10蚊之後想買80係奔多70定比多80???

比差價，官網有寫

有冇休閒團收人

同求

買左80蚊 家門名係咩黎

你當係你成個ac既名
然後你每個角色頭上面都會見到家門名

帳號名 係角色名面 點轉角色都好 家門名都係顯示係角色上面

Push

套裝第4件係咪冇加乘?

推

有冇試玩 想睇下自己岩唔岩玩

有解任強逼證玩依隻game真係好慘
根本無可能解得哂

同求 新手岩岩開始玩

有冇職業推薦

呢隻game職業係講愛冇話邊隻好唔好

忍者梅花

公會戰圖分享

巴打美術分享

巴打收唔收人?

Telegram group

隻小惡魔隊長係咪好難打 點解啲人要組隊打

有冇人可以同我一齊打 我係瓦倫西亞

好似係高lv有卷打黎打有機會有黑石
利申：聽講

原來係咁 咁我做主線就咁打冇影響嫁可？

後日就開10usd公測，聽日又唔得閒玩
手足覺得仲買唔買32usd好？
有冇用

建議買80USD果個
因為真係抵好多

有無人想收ac
玩玩下唔知點解唔想再玩 覺得好辛苦
所以想放咗佢
我係買80USD 玩咗五日
如果有人有興趣 留個EMAIL

幾錢？

500

岩岩行過見到你地

工人褲大哥到此一遊

好似幾正～ 呢隻game沖裝食唔食錢既？ 駛唔駛入幾萬先夠人打

時間=課金

屌 d黑石 咁撚難搶 成粒鐘都搶唔到粒武器

屌 9粒都唔比一粒我

到廿五號你仲難搶

自己打啦 打召喚書 去換

想問負重90% 係咪會降攻

我公會剛好剩3個位，大部分會員都係上班族
會長仲將所有會員升哂做副會長方便收人
有興趣請到巴3 add :幽靈海底王/海海

1200點應該買咩最好

好友code 同usd10包，係咪25號00：00就入得game?

打召喚書係咩意思

高lv招得人打，就預5個人一人一張打5張，大家有著數

公會名：連登
想join留低id

dlwlrma

今晚add

係道具交易所買左既野
去邊到拎？？

留id 夜晚add

好似等一陣係背包 唔sure

聽日就開梅迪亞
唔夠貢獻連線

屌你和記
成日掛掛下斷線

巴打掛咩嘢？

時間短就釣魚
長時間就負重/跑馬

琴晚掛跑馬
訓醒 一個紅蘿蔔都未食就斷左

Ginily

想問下採集

裝水 同 挖礦砍樹既exp係咪一樣？

因為裝水真係好方便

另外想問下

首都每日貢獻係咪每隻角色獨立計？

即係我有兩隻35角色就可以做兩轉首都每日貢？

阻人掛機陷家鏟

你就想
日任跟家門

明白

唔撚夠貢用 慘

求教掛馬/負重方法

今晚入

聽日集體去新手城清清甲蟲

巴打留個id 或者直接上線揾我就得

想問精神病院公會仲有冇位？今晚放工玩 名：Myoisia

想問25號開左ser之後仲有冇得買80usd 32usd？

今晚過左12點 係咪即刻有得買？

衝巴雷斯+2疊幾層好？

家名：與敵同行

lv:52

男巫。

有時間一齊玩

隻人好正

你真係接受到自己咁o既樣?

需然我應該都係休閒玩家
但係隻game好似有個城要紅名先入得 唔係紅名會俾守衛打
鳳凰會嘅巴打試下入去

我覺得好撚正

得閒會換下頭髮

見有人可以整到希索家

爆粗band友

正呀喂

有冇巴打整到出黎
copy用下

pkmgo2016buyer@gmail.com
Telegram: ICE912

留名等睇鳳凰會巴打殺到紅名

整左把艾裴xx釣竿 +3 80耐 刻左印 掛到背包爆哂都仲有40耐

掛左8-9個鐘 由80用到40 only

夏絢呢套真係好型

但搶極都搶唔到

又唔係自己咁嘅樣
得閒睇下其他人咁樣都幾好笑

我個女好靚

條頸

爆粗band友[/quote]

正想講爆粗band友

10us係咪朝早七點維護完就玩得

試過闖入卡爾佩恩城皇宮入面 比隻守衛吉一下死左

好期待出罪惡之城

特登整長頸鹿

送上琴晚鳳凰會劈友圖

魔教吹雞圖

瘋狂追殺魔教人士 不幸地鳳凰會有一名精兵死左一次

目前鳳凰會己有4名精兵 希望臭味相投人士加入

姿勢呢個位整黎其實有咩用？

我試緊整中指

但好難set 個動作

Nigga

不嬲打機都用黑鬼

屌奇行種

換左個mk仔頭

隻手就整到

但隻腳仲諗緊

自定動作要完成前往雷瑪島任務先用到

未開放 好似係

等左兩粒鐘仲係0.00%

唔怪得用唔到

但隻game真係幾正

我好鐘意咁整玩下隻人

試過玩全日

有冇試過整條女黎打J

原來有d咁個野
得閒幫個女法搞下動作先

笑撚死

呢個係日本人整既臉型 我覺得幾靚

但我鐘意短頭髮

所以換左咁

得閒我又整條女試下先

25號先玩得嘅玩家？ 好似要可以進入遊戲當日官方先俾你下載，台灣巴哈有人放咗條下載LINK （自行評估風險）

整人好似無得還原上一步

好煩

可以

呢個係日本人整既臉型 我覺得幾靚

但我鐘意短頭髮

所以換左咁

得閒我又整條女試下先[/quote]

我想問下點張個勞工放去做野
見到地圖 全部資源都係白色禁入去又冇反應
係得城入面個資產管理係黃色 禁入去有得用個勞工
不過話冇一等房屋 ....
完全唔係好明點用個勞工

新手想問下點掛力量？

係咪無得直接用信用卡買一定要經paypal

好難整靚女

整極都唔靚 ，索性鳩整個老精靈弓手

我都想知

Ana

禁左PayPal 下面有個信用卡直接付款

paypal = 信用卡

女角黎講最勁係咪女巫同遊俠

睇技術

有人話可以轉vpn 轉去tw

之後用mycard黎買

女武神 係唔係隻揪唔會比人單殺？

Ana checking in

難講

好撚正

巴打加入我地未

正WOR

有冇巴打知道點樣升傾升值快D

唔想係咁扑怪升返做正數

仲有一個問題.. 如果負30萬傾升值 比人殺死傾升值會唔會升返 定係會keep係負30萬

[/quote]

我個女
不過依個係上個星期，依加細執左

釣魚有冇得發圍,賺到錢?

開左沙漠的話

想問下log out 個陣隻馬會唔會log out 埋？有時個分流多人/我連得慢會斷線，驚隻馬畀人打

巴打 仲有冇位

應該仲有 方便留佐ID?

淘寶買 80USD =570蚊左右

岩岩玩 14LV 可以做D咩

跟主線做/想玩生活都有任可以跟住解。

ID : 村民A

轉頭再online揾你

想請教下玩貿易起手走邊條線多？
而家走一轉都係賺一萬幾千
定係無人玩貿易

屌,個小紅傘掃到黑沙有毒..係咪要加白名單??

琴日捉左隻野馬有個台仔唔識捉試左幾次都喵唔到隻馬之後比我一次就捉左

係咪公測所以咁少人討論?

升高咗貿易技先都有用，但係講賺錢玩好似都係打怪跌裝搵得快。

想入會打巴記得入巴3ser
可add 角色名：幽靈海底王/海海
家門名：華生

目前幾人？

ADD左你啦巴打

有冇從零開始嘅人可以邀我
密左冇on

得5個左右 差你

唔好意思可唔可以講多次ID/ add 黑龍劍士

求加
要家族名定角色名

家門：粉紅粉熊 IDinkPink

可唔可以乞個邀請碼?

巴打sor 日文名個朋友無上開連登

轉左台灣vpn 買pack 點知又話維修

我暫時唔係屋企 你密鄧不利多

有冇教學

又係商城課金玩法？

係咪12點有得玩

求幫手 條戰士開紅殺我兩次 搶哂我啲怪
求幫手 卡爾1 安特據點

鬥廢青玩法

有無公會收人 有四位精英

屌你老母交畀我

有呀!巴3add幽靈海底王

巴打add 我

Id: 沚瑜
家門： IT狗你的資訊很有用

我都加了你 巴打

聽日有得玩 準備爆ser

我都ADD左 巴打啦
更正返
角色名：市民A
家門名：法蘭城市民

或者黑龍劍士

Sorry 會長忙啲，方便既add埋黑龍劍士

屌你 殺撚埋我個frd

On9 55Lv

想問下個30日vip是咪可以隨時將個人大執??

可以轉色

OKOK 點搵你

有冇人知道 聽日玩既 可唔可以買住 下載住先

官方嘅渠道唔可以 但有巴打話巴哈有人扔左個檔出黎俾大家down
BTW...USD$10表示已經急不及待好想玩玩了

求LINK

sorry 我有事未玩得 如果想入會就add鄧不利多先

屌啲彈塗魚有冇咁難釣

玩左一日先搵晒新手村同漁村d npc出黎

聽人講耕種係生活技入面最廢個個， 係咪真？
休閒玩家無咁多時間玩

屌 唔知點解玩落去好似玩緊牧場物語咁

用緊i3 3220 顯係r7 200 series
係咪可以慳返唔洗買game

維護公告
- 維護時間: 2017年 1月 25日(三) 03:00 ~ 07:00 (4小時)
- 維護對象: 遊戲伺服器
- 維護影響: 無法登入遊戲, 網頁倉庫道具無法發送至遊戲中。
※ 維護開始時，依順序中斷連線，正在等候登入的玩家也會自動中斷連線。
※ 維護時間有可能延長或是提前結束，會另外公告通知。

■ 1/25 公測開始公告
- 1/25 遊戲維護結束後開始公測。
- 購買勇者甦醒包及使用好友邀請卡的冒險家可以進入遊戲。
- 維護後可以進行遊戲更新與登入遊戲。

有冇巴打救下我 負重148%

打怪刷寶洗唔洗上幸運水晶？ 定唔關事？

要邊隻寵物好？

係咪冇分SER

已買10usd
等聽日dl

i3

掉咁d野啦

以後都只用一隻就企鵝
不過我玩玩下都頂唔順 再買多左隻

分流only

原來可以買金磚 輕咗啲

最好d錢都係放落倉
自己身上留幾萬得架喇
反正貴野都係俾cheque

有無人可以比邀請我試玩下
想等武士或者忍者玩

武士忍者有排等...

呢到係唔係有條友叫鄧不利多

搶左我個名

搞到我要用英文 Dumbledore

做咩又斷線

開紅殺左兩條友扣左12萬傾向

遊俠用巴雷斯+10弓都好RJ

準備維修

聽日開始又多D人

Sorry

救命啊屌

好癲

狂戰士係咪做壞左

一打一完全唔夠抽

依加見到狂戰真係要走先

遊俠表示拉打無問題

Btw 我係 沚瑜 搵你幫手果個

另外有少少野搵你
Telegram: TszyuButNotChow

求好友CODE

Telegram : Tracer_OTLF

有冇人準備好七點準時去新手村搶怪

好友邀請卡係咩玩法

比你朋友免費玩7日

遲d 開左沙漠皇室
打怪跌裝連車尾燈都睇唔到

有無巴打有依個問題?

平時都唔夠怪架啦 仲要加多批

快搶 記得搶足全日
利申今晚9點玩 希望9點見到你搶

怒刷64usd
忍唔住買左套衫 同兩隻寵

隻新寵有咩用？
利申：新手

番工撚down住隻game先

果個好似係其中一個成日開紅打交公會嘅巴打

吸仇恨

兩隻寵執野會唔會快啲

每隻寵自己有招技Lv1 隔十秒執次野
每隻獨立計，多隻就快一倍。
隨著隻寵升Lv 隔小啲時間就會執

請問有冇休閒公會入下

料理熟練9都上榜

原來貓仔會企我身上

點解我果陣唔識
淨係跳跳下咁

你個隻會唔會坐係馬上面 一齊騎

更新到下年

想問下應該買幾錢信用卡gift card

冇PayPal

好灰，刷左8個鐘樹精唔出腰帶

返工前禁左安裝
放工返去應該玩得

你漏左襟安裝

我擒日都捉馬，捉左陣有條友就黎搶，我又冇黑糖，應該都好難捉，所以最後決定一拍兩散，打死隻馬

按完安裝後 要過一陣 問你同唔同意 先開始Down

更新八個鐘

買650hkd

7點dl到而家都係得6%

做壞左？用個樣做代價

好似會套用更新失敗

2000fun商城買左仲未收到

5點先返到屋企
我的媽呀

7點正down sown左一半

但係人係公司 頭先係remote部腦check

有無巴打可比個好友卡我試試 唔該

巴3- add黑龍劍士
今晚加巴打

有冇人試過用(OTP)系統

點解申請左,但登入時打驗證碼唔得既

點解買唔到既 我唔係用PayPal 佢話問出現問題 買唔到

用緊 你reg左未先?

係咪無分ser嫁
定係果d係分流黎

分流 全ser共通

有無巴打係2000fun商城買？
我睇條款話要提供埋ACC
但我買果時無提我叫我比..

tg ksmoao

已申請,登入後開google authenticator 輸入密碼就話錯,但解除反而得好怪

dl好似好慢咁

你叫鬼影變幻球？
琴日我得3條繩路過諗住試下
點知打死左
我心諗 洗唔洗呀

想試玩 有無人可以比張好友卡我

download 左成粒幾鐘先下載左6gb
好彩我係係巴哈download左3x gb舊版
宜加只係更新10gb左右就玩得

求好友卡 TG:@johnny1226 ()

有冇人知點解我唔可以由凱波嵐送貨去其他城

已連據點

問題所在

冇連城都可以送
只不過貴3倍

唔知關唔關呢個交叉事
如果關事, 點樣可以解左佢~?

我唔要你比甜醬我

佢只係提供國內送貨服務 比如卡城 / 樹村 / 港野 你字開咪冇

我之前down左十個鐘

無記錯剩係可以送貨去王城 而你未去過王城 所以冇

入唔到DISCORD

求好友卡
TG:nkw404

分流仲少左人講野

有無公會收我?
27lv
家門名:墜天使夜羽
角色名:夜羽大人的小惡魔
要返工,不定時上線

點解整唔到代表角色 明明都玩到20幾lv都仲係冇